# Sprites-generator

## Начало работы:
```
yarn install
```

Положите файлы спрайтов в формате .svg и .png в папку input  
После этого запустите:
```
yarn generate [--css]
```

По умолчанию, svg спрайты генерируются в режиме symbol. С флагом --css будут генерироваться обычные css-спрайты

Сгенерированные файлы спрайтов появятся в папке output